有冇人做咗十幾年code狗？

有一排想去做code狗，但係有時覺得自己打打吓code好似好自閉咁，又要不斷諗啲code點寫諗到人都癲埋，我想知如果連續做十幾年code狗將來會變成點？

果d入晒青山仲得閒上連登覆你咩

如果code狗可以剩係coding 玩自閉
唔洗理其他野應該會好開心

小學開始打曲 你問我答